有冇啲好似小傳奇聽落咁舒服嘅歌

奇仔

好耐冇見佢

Lemon boy

虔誠地相戀

Mr. 嘅Mister

別愛我冇結果